其實靚仔靚女人生有冇遇過挫折？

大把人溝自己
就算溝人都易好多
靚仔靚女凡事都有優待

大家都係因為樣認識自己
唔睇下內在

真
所以我可以好肯定身邊啲人係為咗我嘅內在而識我

有
想享受追女既過程
但啲女太易溝到
沒機會試到

永遠都係玩家

唔識答

不過如果我係靚女，又或者正常樣，我人生會開心好多

我就冇喇

好想試下生得靚係點

梗係有，靚仔靚女都係普通人都有煩惱挫折，你睇人好人睇你好。

唉，試過有次返工放濕屁，流到落大肶..

遇著比自己更靚嘅人

被人中出到大肚

要重擦先體驗到堝 .......

其實真係幾好

識個朋友有錢又靚仔
細個已經明白到靚係幾緊要
順風順水

最重要係有錢